----
title: EventLoop
----

js是单线程的编程语言，单线程的运行环境，它有且只有一个调用栈，它每次只能够做一件事，这是单线程的意思，程序每次只可以运行一段代码

调用栈是一个记录当前程序所在位置的数据结构，如果当前进入了某个函数，这个函数就会被放入栈里面，如果当前离开了某个函数，这个函数就会被弹出栈外，这是栈所做的事。

	function foo() {
		throw new Error('Oops!');
	}
	
	function bar() {
		foo();
	}
	
	function baz() {
		bar();
	}
	
	baz();
